有咩零食屋企必食？

有咩零食屋企必食？

樓豬個名

豆沙包

蝙蝠

嘉頓什餅

萬寶路

辣條

咩辣條

[img]
[/img]

支那野

食到厭，有冇新意

邊到買抵？

媽咪麵

oreo

我啲老泥丸

豬肉鬆🥰

一般貨色

蝦條世界第一

入邊空心
喺咀入邊咬咬下會覺得好空虛

紫菜味蝦條正過佢多多聲